［回帶］希拉里話搵中國介入美國2020大選

5:55開始

希婆選到香港台灣已收皮

呢D真係要告叛國

如果入面D野係堅既 咁拜登選到我地就肯撚定仆街

段章取意，標題黨

人地最係話This situation is absurd

都係既，不過希魔仲賴俄羅斯真心柒

標題黨 拉

睇埋呢條twit再睇會易明啲

TLDR

支持民主黨既死左膠，返中國同你阿爺奶共啦

屌你老豆

真係好撚在無比呢個女人選到

Ditch Taiwan

標題黨
假設黎 反證侵通俄門有證有據
不過點都好
民主黨今年必須落選

Benghazi 回帶

反侵而覺得希拉理無問題應該坐正嘅都唔荒正常得去邊

奧巴馬出盡全力都只係令flynn冇工番